邊度有印卡通人物既電風扇仔賣?

女朋友果把唔見左
所以想買返個靚既比佢
但搵左幾日都搵唔到, 唯一路數見到就係要係台灣網代購
求巴打指點
(最好有海棉寶寶/史迪仔